未來要點抗爭集中討論

七一後，到底我地何去何從？政府死磨想我地自己收皮

[文化戰] 海外既香港人，中意旅行既人一齊入黎睇睇有咩可以做